龍門冰室 正面挑戰 吉x家牛肉飯！

琴日晏就食左，同扑野家味道唔同好食但覺得唔夠咸

想試吓食加牛肉版本
食完揾女女做愛

推

好好食 要日日幫襯至得

暴龍哥都去左龍門撐場

講真呢個牛飯好易整 真係唔好比吉野家食哂呢條水

有冇得加嘔汁

一齊去食 畀建議佢
夠好食先可以砌低吉x+

一路想食唔係珍珠米既牛飯

成功既話，龍門可以另外開個龍門家品牌專打日式飯路線

呢個真係估唔到

TVB戰線：尋晚做任務嘅人無多過，只係同八月嗰次差唔多

屌你做撚到吉野家咁平先算啦
50幾蚊

人渣哥： Antifa Wong 同我寫臭佢

因為扑野家用最cheap嘅料

你估龍門會用靚料咩？咪又係大陸牛，隨時仲要係雪藏貨

Ching 大陸牛先貴 巴西牛最平 其次澳洲&美國

牛肉飯冇咩興趣， 只食龍門魔鬼巨扒餐

講價錢， 人渣芝士牛肉飯仲貴仲難食

佢真係唔識架喎